# Тестовое приложение #


### Необходимые пакеты ###

php5-redis (https://github.com/phpredis/phpredis)

### Установка ###

Если отсутствует php5-redis

```
#!sh

sudo apt-get install php5-redis
```

Дамп БД находится в файле dump.sql. Пользователь clink, имя БД clink, пароль clink;

### Комментарии ###

Кэш реализован через redis с использованием php5-redis. Реализовал простой сервис локатор в качестве IOC реализации. C его помощью возможно более просто покрывать код тестами с использованием приема подмены сервиса. Реализованы провайдеры и источники данных. Реализованы гибко, с возможностью подмены на любые другие конкретные источники или провайдеры.